有無人知最新個期yes隨書附送咩？

上期送個張海報好正

我買左No

你一早叫雞破左啦